荃灣現「馬路陷阱」，車輛遭鐵蒺藜刺中爆胎

荃灣近日出現「馬路陷阱」。自周日（12月30日）起，網民先後發現，青山公路深井至汀九段，及荃灣禾笛街路面都放有鐵蒺藜，遂拍照上載至社交網站，提醒區內車主。

荃灣汀深區區議員鄭捷彬回應本報查詢時指，周日接獲一名「中招」車主投訴，指車輛在青山公路深井段遭鐵蒺藜刺中車胎，他遂代為報案，其後再陸續接獲逾10名居民反映關注。鄭盼警方早日破案，以免再有車輛遭殃。

似係佐助去完荃灣跌咗

暴力減速帶

99%拖車狗放

need for speed

痴鳩線
香港人壓力真係好大

佐助型毒撚出沒注意

佔領荃灣

拖車狗呢排冇生意咩?

Hot pursuit

之前巴士座位放針
而家馬路放鐵釘

D尖位太短好難拮得入內胎，起碼整夠一吋長啦。

附近有邊間拖車廣告牌 ?

Gta咩

any chance

元旦，睇黎想整鳩D飛車黨

呢d野正常人點買到，緊係同黑既車房生意有關

淘寶大把賣

6&8